杰克逊说，自从他在海湾的动荡航行后，他有了一个新的绰号。 阿拉斯加在为居民接种疫苗方面如何领先全国? 有船、渡船、飞机和雪地摩托。 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 尽管如此，社交媒体可能是一个动荡的分销渠道，导致媒体计划被打乱。 “消费者期望品牌采取行动”:为什么在危机中定义声音和价值对营销人员来说变得至关重要 
 正念应用正在蓬勃发展，因为压力过大的人们需要帮助应对动荡的世界。 为什么正念这么赚钱|Quartz Staff 2021年1月19日|Quartz 
 “他带领我们的学校系统度过了一段非常动荡的时期，他展示了对我们的学生、我们的家庭、我们的员工和我们的社区的深切承诺，”学校董事会主席布伦达·沃尔夫(Brenda Wolff)说。 蒙哥马利县学校主管宣布退休唐娜·圣乔治2021年1月14日华盛顿邮报 
 就像现在争夺他的许多人一样，美国队长在2021年的开始也很动荡。 美国队长能为两个截然不同的美国服务吗? Aja Romano | 2021年1月12日|Vox 
 我想知道在这个动荡的时代，还有谁在这个领域取得了成功。 真实版《夺宝奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 他们中的一群人指导那些刚从街上走出来的、躁动、绝望的孩子，这些孩子刚来的时候最暴力。 这是一项连科赫兄弟和乔治·索罗斯都能达成一致的改革 
 汹涌的海水导致他的一只桨破裂，没有发动机或帆，这对他的航行会造成严重的损害。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 香港的示威活动无疑正在影响已经动荡不安的北京。 香港抗议者担心戒严令即将到来|戈登·g·张| 2014年9月29日|每日野兽 
 亚历克斯·沃斯的家庭生活也比南希混乱得多。 瑞奇·戈德斯坦，艾米丽·夏尔| 2014年8月18日|每日怪兽 
 音乐变得古怪而奇妙——骚动、持续、哀怨，带着恳求的轻柔。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 温和和蔼的塔西佗只统治了动乱的人民六个月。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 男性内容，通常是如此傲慢和狂暴，似乎完全被吓倒了。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他们恳求自己的良心，假装从上天得到了争吵、骚动和叛逆的权利。 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 当这个暴戾的人物在明斯特安全了以后，罗里·奥格就成了他发誓要坚决支持的歹徒之一。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔